[ 全部胡力威請入 ] 力威健身學院校歌：煉獄健身室

胡師傅好波

其實幾錢一個月

胡你媽閪咩
條片練腳架
點撚做wucfu 校歌呀

明明on仔就唔係力威做尖😂
不過佢真係練得好靚，仲要睇落唔似飲粉打針，body好靚！

我鳩up下姐